個仆街車長呢？

琴晚個仆街車長呢？冇人提！？

有冇佢資料

佢先最仆街 開晒門比班友打

推

鄭松泰今日繼續提供義載 睇下有冇巴打需要

一定要捉個車長出黎祭旗！

應該係全自動？
比人按咗緊急掣？

屌佢老母一定投訴